★港鐵發盈警 料去年最多勁蝕50億元

港鐵(00066)發盈警，預計截至2020年12月31日止全年度股東應佔淨虧損將約48億港元，為介乎46億至50億港元的估計虧損範圍的中間數，而2019年錄得股東應佔淨利潤119億元。

港鐵蝕錢 天方夜譚
加票價，叫政府科水

東方就咪貼link

蝕小小就牙痛咁聲咁大間公司咁唔捱得
賣樓賺埋賺埋唔講？
咁大間公司根本要推人人兩蚊搭車回饋返啦
開間公司畀你賺錢架

多得兩蚊廢老，每年收少幾億